過勞死，猝死，暴斃有冇咩徵兆

好撚驚 30個鐘冇訓
但聽日兩點仲有科考試
聽晚仲要番工番通宵

你自己都講左個原因

我係想知有咩徵兆，例如頭痛果d

好耐冇見

胸口痛

一個試同一條命 邊個重要啲自己諗

唔識中文?

但其實我而家都開緊工
冇撚得訓

一分鐘眨多過一之眼

個心那住痛嗰啲？

隻眼對焦唔到

未有

想嘔 突然冇力

打飛機會射勁多然後心臟麻痺死

身體器官突然好痛

唔知點解仲係好撚精神 但feel到個人累

正常的
身體想你好好享受埋佢

nausea, 心跳快, 暈

?

心跳加速

瞓陣啦巴打

會上報紙

有徵兆
死前有呼吸
死後無心跳

keep住都係90
琴晚到而家有keep住check

開緊工呀巴打

頭痛頭暈

40個鐘唔訓你就feel到了
你唔請假既話好自為之
心律不正，心跳時快時慢
然後腎上腺素上升
有少少醉feel

巴打放心
我地會想念你

點解咁多人知猝死暴斃徴兆

之前試過3日唔訓
心律不正係有，但feel唔到醉
不過就行行下直頭合埋左眼繼續行

我差4粒鐘48個鐘冇訓
而家超撚精神
比fd迫埋去緊唱k
好驚忽然死左

手震

徵兆就係個人會開始諗猝死會有咩先兆

呢個我一向都有
有情緒病

好心就去訓下啦

唱k 咁死左都抵
陪我一齊死啦

你估我唔想訓咩 都話開緊工

個D叫近視/遠視

回光返照

其實好想多d翻翻下工暴斃既新聞
最好同自殺一樣日日有
話我把口賤都咁話

點解呢
唔知我有冇get錯意思
我唔怕人口賤
不過咒我好喇

會由自動呼吸 變手動呼吸

會迴光反照

應該係 為百幾蚊番工定 身體+考試

諗落樓主真係好撚on9

佢拎支核彈指住個頭？

知有都應該死左啦

我紀錄係55
你應該未到
可以再挑戰下

搵食姐 唔係個個都係屋企人養

試過3日，但唔想再試

樓主真係要抽時間瞓一陣
你咁傷害自己身體，就算唔死都會周身病痛

陣間點都會恰一恰 我自己都好撚驚

手震 心跳變慢

建議你喺試卷到寫埋遺言

咁得閑寫遺言我恰陣唔好

死之前個心仲跳緊

一瞬間跌制暈低
然後又一條好漢

每日花費12小時或以上係工作及通勤上

心律不正
心跳加速
喘不過氣
然後就會心臟麻痺
then bye bye

利申：之前差點死

心律失常

我會keep住留意

原來我差d死 淨係試過心律不正

林8係鐵人姐，你唔係呀嘛樓豬

我怕我變死人

問有咩徵兆有咩用
又要驚又要係到死頂唔訓
睇你連返工射波都唔敢,就算有徵兆都唔識返屋企訓死頂埋佢

聽日請假啦ching

已經諗緊早退算

算數啦 我試過訓2個鐘返學之後通宵打波去到下一朝11點先訓都冇事 不過你有冇事我就唔撚知

試可以唔考 但工 一定要番

輕還好、嚴重時缺氧=心口痛
就準備定身後事

回光反照？

勁恐怖 好似就暈咁

我都怕係

打夠一百個C益

有一輪勁多野做，日日勁夜先訓
突然有晚係屋企暈低左 清醒返唔敢再捱咁夜
嚇撚死

到你feel到有徵兆時可能都已經太遲
何必要踩鋼線

點答你 試過啲人都死晒

rip

迴光返照，自己小心

認真，有個親戚猝死前有左手麻痺、心臟痛徵兆，突然某朝係office塊面紫曬，幾分鐘就去左

食兩vitamin B + C頂住檔先

下一訓隨時長眠

之前開po挑戰唔訓教嗰個巴打死左未

心口會唔舒服 可能好似有野壓住或者痛
亦可能瞓著左就醒唔返
不過依d應該係隱性心臟病 平時無乜野 太辛勞就會出事

之前趕大pj試過48個鐘冇訓
合埋眼5分鐘當訓左
心會突然跳勁快同乸住痛
個胃同啲腸都會痛
對腳會水腫得好勁行一步都會痛
成身好似比人打完咁

但未死得算係咁

LM

無人知，因為有徵兆嘅人已經死曬

覺得個人心跳愈嚟愈急 心跳加快+血壓升高
呼吸不自覺愈嚟愈頻密

巴打你點頂？我靠啪紅牛，暫時仲未攰

心跳加速、手震、出冷汗、個腦諗唔到嘢

心跳怕凍囉，愈黎愈精神係等你爆seed可以搵到地方訓ja，加快虛耗完就係咁先，全期都唔好啦，珍惜生命啊

試過接近40個鐘冇瞓
唔知點解覺得個心臟好重咁 個心好唔舒服
個人好虛 好似就暈就暈咁

exactly係透氣果陣壓住
想透大啖d都唔得
btw,我去左醫院鳥

睇開精神科有興奮劑
一食就醒

我自己頂唔順搭車去姐 唔係比人送去

我成日都係禁

通常呢d人死之前都會喺連登開post

唔訓教，最明顯就係feel到心跳快左、全身冇乜力、個腦一片空白

心跳加速，血壓降低（心臟衰竭)
眼前一黑，昏迷(急性中風)
出現幻覺，脫水(體力透支)

眼痛

會有黑眼圈、心跳加速、呼吸好重咁....

放心 無咁易 上星期試左40粒鐘無點訓

不過番工就卸波啦

on9 紅牛提神效果得一陣,好快你會仲攰過之前

30個鐘咪即係通一晚頂左右
咁都要上黎呀支呀jor

唔知係咪捱得夜多 依家越嚟越唔捱得
通嗰一晚好似就死咁

樓主死左未

上連登關post

呢半個月我都keep住通頂或者訓好少 平圴每日訓三個鐘啦拉勻計
直至尋日真係頂唔順 全身冇力 頭痛 心口隱隱作痛 真係好攰好攰

窮

知道都冇用，黎得好快，唔會救得切

次次做pj/溫書做到個心口焗個下就會淆底即刻訓
仲驚自己會唔會一睡不起

目前最高紀錄係發住燒頂左80幾個鐘
果時趕住飛project得閒死唔得閒病
中間無限葡萄適alarm(唔記得細支是咪呢個名)溝redbull
去到唔知80幾個鐘眼前黑一黑就斷左片
最頂癮係啲同學見到以為我係頂唔順瞓左
睇完呢個post覺得自己識醒番都算係咁

我60個鐘無訓都未死
不過真係不可一不可再
頭痛到仆街

巴打唔掂的話定期上黎講下有咩徵兆

下次我地就會記得

巴打已經...

樓主而家點？

rip jo

你死硬啦